女權l點睇奧運會？

呢啲運動比賽分曬男女子組，會唔會好唔公平？明明男女能力一樣，應該公平對待。有冇諗過要求取消男女分組啊

班女咪已經讓緊你地班牙簽囉

如果唔係你班仔邊有得贏

女權西不服來辯

女權不嬲係不利就反 有利就理所當然

21世紀做男人真係慘過食屎

輸打贏要就係依種 根本冇咩公平